［突發］外國暴徒拍片教對付偉大武警

仆街呢啲鬼佬無性 教人攻擊人民公僕
快啲俾朋友一齊report佢
唔係俾啲廢青見到就大鑊

呢條友好似識兩句廣東話，有次見佢打打下爆左句廣東話，笑死我

Master Wong

呢啲要長期鍛鍊變做反射動作先有用

=============

「我冇嘢講」閃字GIF - 分享自 LIHKG 討論區

master wong
好似越南

yes
成日話「打佢老母閪」

閘閘閘佢老母

我無野講, 俾多D人睇到

我無野講

個黑人扮俾人踢春袋係度叫
笑死

我冇野講

拮屎忽好正

推

唔好學

嘩好暴力ar

Push

體能好的巴打可以做多D運動訓練